宜家最緊要表個態: 你打算停未？你升唔升級？

場抗爭唔撚停 下次要升級
不了 我想停 勇武應該退場

818算唔算贏

算
唔算

你係咪仍然支持 和理非 > set deadline > 勇武，睇法冇變?

係，仍然支持呢個模式
唔係，開始覺得冇用

政府當香港人臭四 要升級了

死線已定!!!

#188 283 有補充

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

如果美國介入談判，你會

趁有機會 繼續抗爭 和理非/勇武乜都好 等中共再煩多兩錢重

返屋企訓覺 唔做任何抗爭 咁樣中共先更加冇藉口

你是否 認同已經無需要區分和理非同勇武? 改用前線、後援稱呼會更加準確？

認同
唔認同

唔輸咋，邊有贏

屌
黨媒係咪唔撚知我地個flow

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

推

推
連登意見調查
不代表社會，但都可以係一個參考

點解要傾割唔割, 我覺得超無聊

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

五大訴求 缺一不可